［撐自己人］告急！！亞協盃金球選舉決賽投陳7

截止日期 29/11 16：00

Push

已投！

告急
推薦參選人為陳七

push

痴撚線差咁撚遠😂又要吹大雞

推

撐柒爺

投咗

Post入邊仲有手足上庭時間表架
聽日可唔可以抽一抽時間去聽審同送車